今日熱撚到痴線，反暖化撚收哂皮

how dare you